Zmiany w konfiguracji sieci
---------------------------

Dodamy interfejs działający dla samego hosta sieciowy:

* File -> Preferences -> Network -> Add

* Dodajemy do maszyny wirtualnej karte sieciową podłączoną do tej sieci:
  Settins -> Network -> Adapter 2 -> Type: Host Only.